準備做一件講出嚟嚇死人嘅創舉

但我唔講得，驚嚇死你哋

我就係想死
講出嚟幫我 ok?

我唔想做殺人兇手

岩岩樓主講左比我聽 我嚇死左

我會做帛金俾你 一路好走

勁過依個力架

我做鬼刀吾放過你牙

快點纏住我

輕軟地纏住我！一剎如火

光加熱就等於火！

已填電子表格交俾香港警察跟進

佢哋會唔會迫我講出嚟 唔想俾人告我襲警